假設所羅門魚與美國權力核心既距離係地球到月球咁遠，咁白兵與美國權力核心既距離就係。。。。

地球到太陽系以外的恆星咁撚遠

所羅門魚話冇可能係植短時間阻止到共產黨對你地既迫害
ｖｓ
白兵話一年之內就可以有雙普選

企係月球既所羅門魚講既野更接近現實

食左藥再開過個po啦
睇下有冇改善

咁你要食左春藥先好REPLY
如果唔係真係冇可能駁到我

有種哥 不如出黎隻秋啦